10月1日當日，見到公眾地方有升5星旗嘅就降佢落嚟升中華民國旗/美國旗有冇得諗

台灣／美國人民咁支持我地

我地都好應該比返少少回應佢地

然後雙十節我地再慶祝民國國慶！

升返港旗

升青天白日滿地紅！共產黨最就忌就係同中華民國有關嘅嘢

我都係咁諗

上唔到街既就今日買定溪錢半夜灑出窗，十一朝早就一街溪錢
中国人大壽最忌被落面
總之任何激嬲中共港共既野都值得做

升美/港/台旗，燒黨/中旗

咁搞法ching要成座大三巴拆落黎喎

澳門冇救了屌

升黑旗就ok

見到就諗起韓國瑜

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push